［必需］發動持續黎明行動

上星期黎明威力深遠 事實罷在眼前
只有被罷工 先有足夠人力參與突發運動
就算交通受阻 但社區運動不受影響
請堅持 黎明行動

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

推

救左poly做乜都得
救人先

黎你老母

push